{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039616",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129151520/sinsa-latree-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698998303177&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007589&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=63636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=225929717&selectedRatePlan=246316290&expediaPropertyId=66504735&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신사 LA Tree"
    },
    "text": "紳士 LA Tree\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル特別市瑞草区渡し場路77\\n\n新沙LA TreeはロッテワールドとスターフィールドCOEXモールが車で10分以内の距離にある宿泊施設です。 また、Nソウルタワー及び明洞通りも車で近いところに位置しています。 宿泊施設からは新沙駅と論峴駅まで歩いて行けるので公共交通機関の利用が便利です。 ホテルは全32の客室を保有しており、チェックイン時間は22:00から始まり、最低チェックイン年齢は満21歳です。 チェックアウト時間は12:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 チェックインは満21歳から可能で、ペットの同伴はできません。 共用エリアでは無料Wi-Fiが提供され、客室内でも無料Wi-Fiが利用できます。 指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "新沙LA Treeはどこに位置していますか？",
            "answer": "新沙LA Treeは大韓民国ソウル特別市瑞草区渡し場路77に位置しています。"
        },
        {
            "question": "新沙LA Treeの近くに何がありますか？",
            "answer": "新沙LA Treeの近くにはロッテワールドやスターフィールドCOEXモールがあります。"
        },
        {
            "question": "新沙LA Treeからどの観光地まで車で行けますか？",
            "answer": "新沙LA TreeからはNソウルタワーや明洞通りまで車で近い距離です。"
        },
        {
            "question": "新沙LA Treeから公共交通機関を利用する際、どの駅まで歩いて行けますか？",
            "answer": "新沙LA Treeからは新沙駅と論峴駅まで歩いて行けます。"
        },
        {
            "question": "新沙LA Treeは何時からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "新沙LA Treeのチェックイン時間は22:00からです。"
        },
        {
            "question": "新沙LA Treeのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "新沙LA Treeのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "新沙LA Treeの付帯費用には何が必要ですか？",
            "answer": "新沙LA Treeのチェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。"
        },
        {
            "question": "新沙LA Treeでのチェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "新沙LA Treeでのチェックインは満21歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "新沙LA Treeではペットを同伴できますか？",
            "answer": "新沙LA Treeではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "新沙LA Treeでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、新沙LA Treeでは共用エリアおよび客室内で無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "新沙LA Treeには喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "はい、新沙LA Treeには喫煙エリアが指定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 484
    }
}